[突發]鄉黑去元朗連儂牆撕去文宣並貼上鄉黑文宣及寫上「一世曱甴」等字眼

而家全香港都係流動文宣，你班賤種咪慢慢撕

[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

元朗手足早己於3月17日進行投票並決定在今日於大馬路遊行到元朗狗

請自行評估風險
齊上齊落 一個都不能少

前面加警察兩隻字咪得囉

革命運動結束，完！

完全無見過相關文宣

荃灣民主黨啲banner被人破壞到粉碎
班鄉黑藍屍今日睇黎會發癲

睇下呢班垃圾鄉黑普通人都睇佢地唔起
成堆三教九流之輩，讀書少嘅垃圾淨係識訴諸暴力，掹人地啲文宣，但自己啲文宣又搞撚到一塌糊塗
同黑警一撚樣

係句野上面加返 香港警賊

其實好簡單
hi d 狗屎貓屎上去再打食環話有菌
會幫手清哂